一日有份嗌撤回暴動罪，一日都冇割蓆

請各位保持冷靜，唔好在內訌激進派需要和理非，同樣地和理非都需要激進派求下你哋唔好呢個時候散！！！！！！